73屆 朗誦節

發現有個youtube channel 教小朋友 中文朗誦， 發音好準， 好可愛，
大家可以去訂閲， 多收看。

推

推啊～

應該係72屆

何以～～～這土地～～～～～～～

何以 令眾人

推啊